塞左係油塘同調景嶺站既手足揮個手

停左20幾分鐘

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

想去太子幫拖都去唔到

停咗係隧道未入到藍田… 半個鐘

隔離話fake news劇過師兄

劇=喎

頭先真係有

我想去北角近近地

保護前線呀

觀塘現在係唔係暫停？

狗鐵投訴熱線

岩岩開車

唔知
半個鐘前仲上到

時代革命光復香港

又停左

油塘？

我好想返工呀!!

仲係都會馬尺打緊蛇餅

調景嶺去油塘中間

hihi

坐穩呀，開下又停下

同車，唔好開車呀，我唔想返工呀

幫手頂住

藍田月台開波

有人急尿點算

airdrop 下廢佬先

緊急制問車長

而家係調景嶺等左十幾分鐘，加油，唔想咁早返工

我見到有六七隻到啦 一隻白衫

叫人車頭落

北角出左閘食個早餐先

屙定個尿先

一定要落？

成班公務員廢老+警犬廢老係油塘 抵撚死

不合作運動最重要係

做啲唔犯法嘅野

阻到人但又吹你唔漲

所以最緊要係不被捕

隨便停，攞正牌遲到

而家放人

油塘早十幾分鐘 有鐵路應變狗出動 重裝 義士小心

往藍田方向塞到仆街
搭緊671由九龍灣站去呢個位行成粒鐘
()

唔理fake唔fake 過往經驗都知同一個站玩到咁上下就會有狗到 所以要機動 適時轉場

Home Kong Online

最新2019資料片 光復香港時代革命正式推出

Home Kong Online official site

更新炎炎夏日活動

戴頭盔經驗加乘
出門戴頭盔 唔驚比人批！
新職業：香港空軍

即將推出：國家鍊金術師計劃

[轉職攻略：和理非] 全民守站護義士

（期間限定）8月5號 七區集會活動
下晏一點開始
各個分流：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

每日任務

光復香港 請協助被捕義士

課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士

商城

Decathlon及Amazon購物指南

不日推出200萬人商城

好耐冇試過平日朝早可以坐低食個早餐

身體不適狗識幫手咩

無講

有波板糖清人，落咗

將軍澳線無事?

小心狗隻

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

我等左個半鐘 落車食埋早餐再返黎都未得

觀塘同港島收皮唔需要搞將軍澳線

幫推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

結果上左往觀塘shuttle

去北角先

Shuttle多唔多人排?

我要罷工

淘大個邊都仲係望唔到龍尾

喺TKL仲坐緊

去咗搭巴士輕鬆走甩

671？ 剛剛9：23九龍灣站成2x人排隊，差d上唔到車...

喚醒港人

8 點3 TKL 而家番到鑽石山番工了

剛剛先至到東隧轉車站

TVB 好多人住將軍澳架......

其實想問觀塘線邊個站塞緊
利申返觀塘 但唔趕時間
坐低食緊花生

塞將軍澳站

坐係地下休息一下啦

屌你個個post都留，想散播啲咩

觀塘<--->調景嶺

你邊個站去觀塘?

有人係地鐵塞緊既車箱播鏗鏘集⋯

停左成粒鐘

調景嶺 宜家TKL冇人等車 好鬆動
花生mode 係因為咩原因塞
平時狗鐵一定好快通車

咁真係慢慢
觀塘線咩情況?

睇Google Map
鑽石山塞到東隧口

CLS

TKL好鬆動 係唔知點解停

將軍澳運動場到藍田消防局全部紅色

應該北角站太多人

好似係藍田？
藍田啱啱停咗

Tkl開左。 塞完？

原來塞北角會塞埋綠線 往觀塘方向
Exp+1

係喎 搞錯咗 以為將軍澳線

想知調景嶺通返未?

我就係奇怪如果冇人企站 咁係咩原因塞

啱啱行返車

開返

油塘

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發